有冇人覺得發展成為情侶前果一步好難

灰。

最近鐘意左個同事 有時放工會一齊搭車
但大家都比較靜 怕怕羞羞咁
其實feel到大家都好似有dd野
但唔會開口 淨係傾d好普通嘅野
連私事都唔會過問
各巴絲打點睇呢樣野
點先可以踏出一步有機會昇華做情侶?

自問真係驚開左口就連朋友都冇得做
有冇人有同感 踏出依一步真係好難

愛真的需要勇氣 呢句歌詞唔係鳩Up

我想問下點解會夠膽同同事發展落去 每日都見唔會覺得好悶好煩嫁咩

你咁想同佢做朋友就唔好出聲喇

由wtsapp開始，傾到咁上下就約出黎，行行下街繞手試水溫，再拖埋
利申同男朋友係番工識

傾日常野無咩特別
你可以主動少少同佢分享一啲私人少少嘅野/得佢知嘅野 講啲秘密俾佢知 （唔係人地嘅秘密 唔係傾八卦 ）
咁樣會令對方感到你係信任佢
但當然講咩好睇你果下發生咩事 可能一啲困擾你嘅野/ 屋企人帶俾你嘅問題咁
多啲搵機會獨處 一齊搭車都好呀

part time仔黎 唔係成日見

私事都無過問
你點知佢對你有意

呢個係個好方法, 樓主呢個階段好適合試試.
如果對方都有喲意思都會回應你.

收兵

感覺依家野好難解釋。。
同埋之前有個同事曾經同我講過話覺得佢對我有少少意思 雖然我唔知佢係咪吹水

都好架啦起碼叫有人同你留意.
好過靠自己估...

乜嘢叫feel到對對方有感覺，傾幾句就FF咁多

yes 一食到就任屌唔嬲

我會試下 多謝你地

唔敢問人私事？咁點解唔直接講自己私事？

試下同人做左朋友再熟啲先啦
睇標題以為曖味緊點知十劃都未有一撇

大家都好被動 唔知搵咩話題入手可以熟d
p.s.小毒毒一名

兩個都唔鍾意用wtsapp傾計可以點？

主動多啲身體接觸
佢就會覺得你對佢有意思
當然唔好做得太過份

我唱埋後面嗰句

靜係難啲

約睇戲 睇恐怖片 得米

係到食係到屙

連私事都唔會過問

根本得樓主自己有FEEL,, FF人地都有FEEL

毒撚真係好恐怖

平時都冇whatsapp開 無啦啦whatsapp咪好怪 嚇親人就唔好

毒撚其實好怕FF 因為怕失望
但有其他人同我講 就會開始留意同亂諗

通常以為有野,其實係無野
係一齊到既就好自然會一齊
唔好比果d咩大家都怕羞之類既理由呃自己

毒撚真係好恐怖,, D FF無邊界

樓主開左口有無開埋右口？

連普通朋友都未係就叫發展成情侶前一步
死毒撚咪ff啦

但係你而家都算係ff緊喎...
大家都有啲野，你有野就有野啦

我會嘗試叫自己唔好諗咁多 但唔係得一位同事咁樣講過我地
唉 2個啞巴so9sad

踏出一步唔難
之後相處先難

點都好啦，而家唔洗諗咁多
傾多啲計了解下對方先
都要知係咪真係岩自己

我個人經歷係咪唔好信呢D野...
就算成班同事同你講呢條女開到口話鐘意你...就算條女話想做mrs...就算條女同你未熟果陣就摸身摸勢...就算佢瘋狂同你flirt...
到頭來都可以純粹係 i love having you as a friend and lets stay that way!

同事呢家野真係小心為上
實在唔知邊個係鬼 就算全世界話佢鍾意你都唔好信哂 埋你身都可能有目的
扮同你一齊套你料再背後唱大有人在
又好多人食花生等睇好戲
始終牽連甚大分分鐘工都無埋 辦公室唔係適合搵伴侶既地方

係啦係啦
叫你班同事講多兩句你可以結埋婚呀
早D訓啦

話唔定佢已經有男朋友，同佢傾多啲，了解多啲先啦

你諗多咗啫

同你差唔多 但前排鼓起勇氣同佢whatsapp左 keep住有傾下咁
好多同事都話我地好襯個d

不過我就唔覺得佢係鍾意我 但唔知係唔會定係未，始終未熟得耐 比d時間大家，不過pt仔. 驚佢突然唔做多

其實如果岩傾
要發展都唔難嘅
如果唔岩就難講了
勉強無幸福....
比人用黎zip時間都係好慘....
利申: 過來人...

lm

係好難呀
最近同中意既人一齊左
拍拖拍到好似朋友咁
sweet 野冇講過
咁我情願冇開始過
退番一步好似仲好

大佬呀你唔好咁痴線啦
咩"發展成為情侶前果一步"呀?
你地依刻連朋友都唔係 係同事昨
有冇諗過人地其實冇諗過要了解認識你
毒撚FF真係好恐怖 轉個撚頭自己諗唔通爆煲又多單頭條

btw 唔排除人地真係怕羞嘅 噉你就自己主動啲啦

知唔知毒撚最重要係咩？
係安分守己，唔好搞咁多嘢

衰左就乜都冇

男人老狗連呢下都冇勇氣，垃圾